0418 確診大定細

大細中位數 3.5
大 2.25
細 1.55

外遊 vs 本地 [-2.5/3]
外遊 1.86
本地 1.91

Push

大

我買細

今日應該0-3單

Pussh

我估2單

0, 全面復工

大你老母18單

幾時開彩？

0，復工

3

0 for sure

外遊派錢

開細

開： 今日2單

又贏

今日開盤未？

2單